紀念碑谷嘅魔力同吸引之處

唔知大家有冇玩過紀念碑谷呢款紅極一時嘅付費遊戲呢? 佢嘅遊戲風格同埋玩法真係好創新,唔知你地有咩睇法呢?

小妹依家做緊一份有關遊戲調查嘅功課,希望大家可以幫幫忙答下,唔該曬咁多巴絲。

紀念碑谷-創新意念訪問
1. 你認為這款遊戲吸引嗎？它的吸引之處是.....?
2. 你認為市面上這類型的遊戲多嗎？
3. 你有玩過差不多玩法的遊戲嗎？
4. 你認為這種遊戲方式新穎嗎？為甚麼?